一間公司存在幾位老闆親戚

老闆兩個細妹，細佬夫婦， 契女都係度
，幾條友每日返黎唔做野就係識鬧人
特別係佢細佬個老婆，明明D野一開始佢話要咁做，做好左又話唔啱，下次都醒目左將你講過嘅野寫低，結果都係一樣講完又唔認，都係話我錯
宜家唔知做唔做落去好，已經挨左三個月，唔知點解咁唔好彩返親工總會有幾位咁嘅老闆親戚存在，上一份就係頂唔順老闆個弟婦而唔做 點知宜家又係咁，D閪女人真係好麻煩

鬧返佢轉頭

唔係多錢就走喇

你無運行 升又唔係升你 屎就食晒

走啦，等咩？
呢啲老細無撚用，做唔撚大。
你又唔會有機會升嘅
人工再多都把撚

因為你競爭力低咪要做埋d閪工囉，成三個月都唔走，唔恰你恰邊個呀廢物

呢d公司 係由搵錢果個孭飛 孭飛條友東瓜豆腐 三長兩短 或者有乜環境因素 可以玩極速玩完 果班唔係做野 冇能力

呢啲公司可以話 早走早著

不如講下有咩吸引你留低

契女係咪俾老細屌?

一間公司存在幾個唔做野既親戚，而又成日攪攪震無幫襯，生意都唔會好同大

都唔係嫁，對上做個間係大型連鎖店,但都係有呢啲閪人
以爲轉左間細間D唔會咁，點知仲多，係我黑仔

同朋友傾過大家都係咁諗
睇黎都係搵定工走人

我覺得係

D 紫禁城黎0既即QUIT

轉工

得個做,人工唔會加得多

人工加晒俾親戚